Pour pouvoir installer les différents scripts, merci de faire un "chmod +x epitech.sh" puis "sudo ./epitech.sh".

Le mode sudo permet de copier les binaires présents dans le fichier .ressources dans votre /usr/bin/ (le script ne supprimera rien, ne vous en faites pas !)
